慰勞警察好食物，瑞典名產鯡魚罐頭

瑞典鹽醃鯡魚（瑞典語：Surströmming，發音：[sʉ̌ːʂtrœmːɪŋ]）是一種將鯡魚混合鹽巴，放於罐中醃漬發酵的瑞典食品，盛行於瑞典北部，以帶有強烈異味為其特徵，其名稱中「sur」意為「酸味的」，「strömming」意為「波羅的海鯡魚」。

邊到買

其實豆醬 蝦醬 咸魚 都好大威力

垃圾車停泊垃圾會

好似ikea之前有

呢個介紹個威力有幾勁
擔保犬隻一定要走

好耐之前見過 鬼佬惠康 有得賣
the Jason’s?

有一隻犬隻負皮

勁過催淚彈

推

用蝦醬 腐乳 先有香港風情

最好放落臭襪度 然後...

最臭應該係呢隻鯡魚

係

梗係開罐掟啦

$?

80蚊一罐左右

Push

我覺得其實真係work wo

大家都可以用對等的野還拖
查你咪話瑞典特產

一條一條咁飛埋去

但副作用係呢條魚係無差別攻擊

係
催淚彈一樣，但犬隻個身掂到啲就要去換人

只要掂到，浸味真係會一直係到

佢會臭走埋其他犬隻

想買做資源 港島買唔買到

真係超級臭
一開D烏鷹以為有屎 會飛晒埋黎

誇張D既人會著晒裝備帶晒手套先開

但自己友都可以頂唔順

認真work lo
但唔好買錯
但唔知香港邊到有

有巴打話jason見過

自己友都會被臭走

開罐果個係死士黎
所以呢件野好勁，擔保犬隻嘔到冇力

犬隻走左先有路入垃圾會

整d 核突poster 鬥噁心又有無得諗呢

冇用

有冇嚴重鼻塞人士負責送餐俾差佬

拎泥佈防線, in case要走佬
開幾罐先走

要曬係地下平均分佈
咁毅進仔衰過踩屎

買定幾罐去野餐就啱曬啦

唔好係隊友範圍開就得

有冇巴去買，大批入貨

個人認為呢罐嘢勁過30個人

攞臭魚餵速龍啱曬

唔係唔得
但係搞到自己友咪ON9

呢罐野啲汁係wmd黎

掟去犬隻防守區

其實做得警察，應該經常接觸到屍體之類既野，屍臭味都聞慣，點會咁易驚你呢d

您見過呢罐野啲片未

唔係個個都接觸過lo

其異味來自於發酵時所產生的稱為「Haloanaerobium」的厭氧細菌，該菌種在發酵過程中除了會製造出二氧化碳外，另包括其它帶有異味的化學物質如乙酸、丙酸、丁酸及硫化氫等[4]。成品瑞典鹽醃鯡魚氣味極為濃烈，其中包括丙酸的刺激性氣味，硫化氫的臭雞蛋氣味，丁酸的腐臭油脂味及乙酸的醋味。日本NHK[4]曾以儀器測量鹽醃鯡魚異味的數值，之後其測量結果高達8070Au，而同樣帶有強烈氣味的臭豆腐僅為420Au註2[5][6]。

8070au

可能效果絕佳呢？

買到先得架....

我去台灣果個臭味展聞過 臭撚到仆街

同埋總會有班新仔
突然用呢個可能有意想不到的效果，等佢一分心作嘔，我地就有機
如果當防線可以會適應咗之後冇用

但有冇巴絲知邊度有，以前ikea有，有巴打話鬼佬jason有

好難適應到隨非佢係食開

推
推到有人知邊到有得買為止

犬隻最好食物

21號之前買唔買到大量？
放催淚彈放得咁過癮
佢哋都要試下呢種滋味

臭到咁仲食到？勇士

班狗帶晒防毒面罩 放催淚彈都唔驚自己食返喎
會驚臭魚？

啲魚係臭到件衫要掉，淘寶好似有

認真, 食過
不過唔係齋啪，係配薯仔洋蔥同酸忌廉食
食落似濕左嘅鹹魚，好重梅香
但係食完啲口氣同胃氣真係好撚酸臭

BTW 開出嚟啲臭味我諗犬類聞到應該會好興奮

唔好玩，一陣有暴徒開浠d汁入落水槍射就大獲，好有傷害性

蝦醬彈

分分鐘team kill返自己友

搞埋自己友wo大佬

用完把水槍要掉

依個post好臭

邊度有得買呀
一人一個佢地都仆街

一開罐就掉啦 仲慢慢擺係到玩咩

佢地帶晒防毒面具
你肯定佢地聞到而唔係示威者聞？

喺瑞典聞過
唔好太大期望
對成日聞鹹魚味嘅香港人嚟講唔算真係太難頂

會唔會貴左啲啊

唔係
你估真係咁多屍體發現?

開鑵頭，淋落自己到，擁抱黑警

自殺式臭彈

問題你想點扔

呢隻一開都臭到仆街 扔完你隻手都好撚臭

你都on9 調上黎打人既平時咪坐係報案室 行下beat 叫下霸王雞 逗下後生仔 heahea下出糧 咁撚多屍體咩

叫三家姐代購寄黎

發夢果日食催淚彈，風向係一個好重要因素，你咁掉過去，逆風吹返自己友咪仆街

我都支持揼鳩d克警
但到清潔 唔通真係要辛苦d姐姐 捱臭去清潔
垃圾都話有我地d兄弟去執
漆彈清唔到 又無味 唔洗急
但臭到嘔既垃圾 食物 我諗都無乜幾個人肯去
有人性既 我諗都無乜邊幾個想班姐姐咁辛苦捱臭去清潔

用水槍射班白衫，係後面指揮得咁開心

班犬帶住口罩嘔係入面

見到有啲罐頭涱哂，好似罐內儲咗好多氣體。求其吉幾個洞應該會花灑咁周圍啡

屋企雪櫃有一罐，放咗成年幾差唔多兩年都未開

講少啲不切實際嘅野啦

係佢面前開 有豬嘴都唔撚掂

呢條魚真係臭到冚家產啲瑞典佬都要用桶水浸撚住開 因為一開果下係會有鼓氣爆出嚟 就好似十年嘅屁一下放出嚟咁

孔明借東風

為香港犧牲

可以稀釋佢！ 個本都幾大下
灑聖水咁感化佢

我肯做

佢地一話係襲警
就即係侮辱瑞典

隔住個moon都聞到臭

開完整爛佢先好倒落地，清潔都難啲 散味又快啲

好似好好食喎

Team kill 呀大佬

掉完買新裝備咪又係納稅人埋單
豬嘴連催淚彈都唔驚驚你條魚呀
屌兒登仔可唔可以停止嗰啲不切實際嘅建議呀
一係就累死自己友 一係就有反效果
與其以為自己好醒目好有創意
不如諗下啲真係幫到手嘅支援嗰啲好過啦屌

呢個大條道理上防毒mask

放到過期風味更佳

有無得溝水放喺水槍vs 椒噴霧

衫可以換
盾、槍果d有冇咁易丟
同埋畀罐野照頭淋應該浸滴露都搞唔掂

哇diu呢隻真係好撚堅
屋企開少少成間屋幾日都有陣垃圾味

可以試下用酪酸 butyric acid
之前睇電視見過啲人用黎驅趕啲捕鯨者
又難清洗又臭 但唔危險

唔丟你先死
佢一推進啲盾臭撚到你啲人自動退散
除咗戇鳩我都唔知講咩好

開罐掟尻佢地

自己人都頂唔順wor

一開 自己友都奶野喎。。。。。同埋貴 又難揾

成件衫都係 一撚定嘔
去瑞典試過 臭撚到仆街
件衫洗完都唔洗著

豬咀其實係隔粒子 但氣味都會聞到
而且佢地件衫唔洗要

部署左21號未呀? 發表左意見未呀? 有共識未呀?

未就唔好玩膠住啦, 惡攪野等勝利左一半先玩都未遲呀

民意無左就無左架喇, 你地再咩都唔攪星期五流局, 你試下下星期問你屋企人兩個星期前香港發生咩事???

咩毅進仔wiki林鄭對腳唯唯你地遲下先玩得唔得啊?得返兩日咋文宣又未齊主流社會民氣又開始散, 又無人知你地計劃, 定係你地都接受左777唔想攪咁多野喇, 烈士呢? 岩岩放監班義士呢? 國歌法呢?屌

唔係喎 我見網上有模型撚講過帶豬咀係過濾到噴漆味 即係都有防臭味功能 就算鯡魚臭好多 換返計都係我地輸

同埋樓上講得好岩 你整臭佢件野 佢咪換過件 到頭來都係我地埋單咁

應該某d味隔唔到
我用緊3m 6006 試過好多種味，藍威寶既話帶左都聞到
差佬個隻濾心可能再勁1-2級

以前文具鋪有臭蛋賣， 依加唔知仲有冇

咖啡加隻襪

係條橋到倒落去差佬個邊點睇